whatsapp可否直接附件揀google相簿D相?

好似仲未得??

入google相簿揀分享係wtsapp出應該得?
我未試過, 但我淨係知google drive得

喺google photo入面share好似得條link

android有裝google drive可以直接send 相簿/drive入面既相

揀相個版面右上角有3點